林匪講話， 顯示政府已經冇棋

1. 首先希望各位勇武派可以先做和理非，林匪講話特意將昨天衝突歸賴引用緊急法帶來蒙面法，如果情況再繼續持續，會進行宵禁，甚至可以允許一出街就開槍，後果會不堪設想，所以我希望現在應該更加要馬照跑無照跳，政府進攻時我哋防守，例如透過和理非活動。

2. 可以設立死線，假如香港人權及民主法案通過後，政府還是不回應訴求，可以將暴力升級，更加可以成立臨時政府， 令到美國政府支持，不要重蹈覆轍， 在昨天成立臨時政府之後，美國政府邊策香港示威民眾為共匪間碟，沒有美國政府的支持，中央可以大條道理屠城，重現天安門事件。

3. 呢場運動係沒有大台，大家共同進退，沒有分化的本錢，今日如果和理非同勇武切割，一律當共匪處理，實屬左膠行為，如果都是不完美，我哋只好共同進退，不分化不割席。

歡迎大家理性討論，這是我純粹的個人見解，不要令仇恨支配自己，天佑香港，消滅共匪，全黨死清光！

推

柒到要開口叫人割蓆